巴打介唔介意女朋友係gym撚

我係絲打
自從開始左做gym之後
一星期操三四次 平時都eat clean
幾乎完全唔食junk food
有時會諗男仔會唔會覺得同gym撚拍拖好麻煩
出街食飯仲要計營養素
又或者冇做gym既男仔會唔會見到女仔有肌肉線條就怕
利申：唔係金剛芭比

無問題

大腿有肌肉先好睇
唔似啲筷子腳咁

好撚正wo.

無關係架

唔介意佢做gym
但介意佢做撚

女GYM先正

但其實唔駛計得咁足

我有做gym, 女朋友一齊做gym 冇咩問題

女仔冇練10年8年或者食藥都唔會做到金剛芭比

我都係roughly計下姐
大概個數岩我就ok

私打喺邊間做gym
教唔教人

打錯字
絲

雙方都做gym就梗係冇問題

細gym黎
我冇資格教人

呢d冇食藥我真係裸跑旺角都得

如果佢跳天鵝湖，應該會好多人睇

對手幫條仔chok精chok到起曬青筋
見到都墜機

可能打針呢

嗚嗚嗚

覺得好正添
不過出街食得太計較又會有啲辛苦
我覺得拍拖，尤其唔係成日見既話，食野可以間唔中放縱吓

其實計住食又真係跨張左啲
食幾多咪減幾多 不過高熱量野就唔好食咁多咪得

我覺得女仔有少少腹肌好正

我仲想開po問有冇人介意男朋友係gym撚

係gym成日都會見到D女仔, 好佩服佢地
咁多人睇住真係未必太舒服

我都係二個幾月前先開始做gym
我諗如果個男朋友本身都做開運動應該唔介意
會開心都黎唔切，兩個出街可以一齊做gym，都幾爽，唔使諗去邊

利申：絲
男朋友都好鼓勵我做gym，仲會互相push 大家 當大家身型上有進步會好鼓舞

我覺得大把女介意你gym撚 話你用曬啲時間去gym唔陪佢

你唔食藥唔參加健美，基本上只會收靚線條

加上做深蹲既女仔屁股曲線

所以我唔會介意

如果女朋友做gym 我可以提供蛋白質

如果大家都鍾意做gym咪好

好過鍾意瘦撚 但男朋友愈來愈高脂

作為一個gym撚我反而介意
俾我自己靜靜地舉下鐵啦, 連做gym既時間都痴埋黎, 可唔可以抖下氣

好在老婆對做gym一D興趣都無, 我可以有自己寧靜空間

做尖＞唔介意 欣賞

出街乜撚都計住計住幾多克幾多克來食＞介意，好煩，你玩健美比賽咩

可以呀
我都冇女仔fd做gym
你留tg俾我呀

入到嚟都見到佢

我都知煩

唔敢搭訕
其實我好撚毒
有時見到d女仔練得好靚都想請教下
但又怕人地覺得我好怪

唔介意
但我唔會想自己男朋友當自己係pt咁操我

我同男朋友各有各做
就算一齊去都係各自搵個位做

呢D 先正

完全唔介意, 大家有共同興趣, 一齊努力, 不知幾好!
同埋港女冇波, 練返靚個屎忽都好呀
利申: 以前同 ex 成日做 gym

同我一齊, 我最鍾意GYM女. 唔怕

我以為樓主係男
我會好驚女朋友係gym撚 因為知道有啲女做gym性欲大咗 會搵啲大隻仔做sp

練大左個屎忽就緊係會想比大隻仔屌架啦

女仔問女仔應該唔介意

我連望人多兩眼都驚俾人當我痴線
但有時d女個shape真係好靚 好想自己都練到

女仔真係浸住做 真心堅
大家傾住計做都好

你同男友做都好
男友唔係gym撚 又孤獨又會俾男友懷疑

除咗餐餐計數都冇乜好介意

做gym既女係優質盤黎

我都好想女朋友係gym撚
可惜

佢都好欣賞我為自己身形不斷努力
但又擔心會俾人昅，但佢又唔鍾意做gym, 因為好悶，佢會寧願踢波

初初係佢做先 係佢鼓勵我去做
而家大家時間唔係成日夾到一齊去就各有各去
其實都幾好架 我覺得各有各做好似專注d

未有能力練到咁
但想減磅係咪應該多做cardio?

點會介意？gym女仲要通常都大食d 做完運動就著住焗閪褲同我扑野

gym 囡緊係正啦

我成日諗 亞洲人如果想練到咁係咪要比西人出多兩錢功力

我都做gym但冇計住計住 冇特別戒口
但可能本身食肉少又瘦底都難練肌
不過又唔急練 慢慢練總有一天會有靚線條嘅

同緊女朋友一齊做gym撚
佢會跟我食卡路里餐 出街食飯都係簡蛋白質為主
會一齊尖一齊做帶氧
好幸福

ON9

睇體脂幾多 唔太高嘅單靠熱量赤字都減得好快
但係如果體脂已經唔高/想快就要慢慢加帶氧

想溝你，講撚完
拍拖做占堅正，又唔洗諗去邊食咩
cheat meal放題邊爐
你生日送啲腰封/ yoga pants 比你

女神係： 消防隊長 真真

搵個gym既男友囉

點樣先知自己體脂高唔高？
雖然我覺得自己應該幾高

做inbody/電阻磅/睇圖

可以好簡單用電阻磅同相每星期做記碌
數字keep住有跌就得

如果放假食嘢要計到盡就覺得好煩好掃興
尤其是見你唔係金剛芭比又唔係要參加比賽
把撚咩

做gym就係為咗食多d野
唔係做黎為咩

傻, 一齊做先開心

你操開又識收陰
扑野果陣識夾入面架可以

練大D pat pat先好扑

出街食下下都計熱量真係好病態

Gym撚先正
大pat加firm 加個靚背

你估比賽先要計住咩

呱哥

做運動不知幾好
Btw 想識樓豬

無問題

但成日覺得某d 女gym 撚淨係著件死人sport bra 唔知博乜
又唔係方便d 又唔係正
又唔見男人唔著衫去做？
知你好撚有自信啦

我都會去gym room但我上堂多呀。我想自己做strength training，但係自己一個好驚人地望住哂

唔介意 幫手計埋營養唔洗煩

做親gym見到著sport bra 啲女都會精神啲

不知幾想

傻撚左呀 想一拳打撚死我

唔介意，好鐘意
may i have your number?

女做尖無問題
但可唔可以唔好成日淨係著個sport bra就黎做
呢d女真係唔知咩心態

想話俾人知自己好撚正好撚fit 囉

無話唔得，我睇見都覺得煩姐
又唔係出賽/上台，有必要搞到自己咁辛苦咩

好鐘意，好想識你

好想係gym房同你瘋狂做愛⋯

做既事，舉下鐵咁

要試下做我女友我先答到你窩

一入尖房成班男人就係咁昅
真係好咩

最鳩憎出街食野又話肥又話唔夠蛋白質d撚樣
仲有開口埋口都講gym diet

肌肉女定呢隻先

垃圾身材

屎忽大好撚屌

成日見女仔做深蹲

好想識個做GYM女

呢類扮鳩哂野好重機心

快d影隻腳睇下再講

依個真，男人健身都無搞咁多野

好少女仔會做足
絲打有無做埋胸二頭同膊
有既真心欣賞既

同垃圾珍寶一撚樣

Hello Pixel

男人好多都著挖洞背心姐

冇問題
我都星1 3 5風雨不改去做
不過就冇計住食
可以計埋比我食仲好

睇你目標姐
大把人clean bulk

邊撚個會介意

同好啊 絲打可以一齊去啊，我九龍東絲，港島我都去

咁不如我做你男朋友啦！

個女仔都唔算係大大隻
但男男金女都話佢太muscular
香港人男又孱，女又成支竹咁
應該要好好推廣健身風氣

大撚把女化曬妝， d動作又柒住咁做

入gym rm揾個身型好d嘅sp姐

唔算好大 但未比賽都算乾

做gym性慾會強d？真？

絲打係邊做 留個tg交流下

女人操腳好性感

女人人家做咩尖
成隻怪獸咁

多數性慾都好撚勁
日日要幾q

你個閪臭唔臭 好想奶爆

我係男朋友就好撚介意喇
係gym耐咗對大隻仔多咗，自然覺得自己男朋友身材差，於是就會係gym搵個大隻仔試下啪啪

Pmed

Gym唔gym唔重要，但會介意個女仔注唔注重健康

個人認為做運動同飲食清淡係代表對自己有要求
最怕啲人乜都放入口暴飲暴食又唔郁，連自己身體都唔識管理，份人既自理能力都唔方好

樣先係重點 , 我一星期都去2日

自己思想咁廢柴仲講岀黎

睇字已經覺得佢好瘦好廢
仲有gym房有大隻仔，但唔係你想像咁多
睇你去邊

睇到內容以為係自己出post same here

好瘦都無問題
但會覺得自己身型唔夠其他人好
條女就會搵第個
即係對自己都無信心 自卑到咁學咩人拍拖

利申 有做gym 因為唔鐘意自己身型差所以做

我可唔可以做呱哥二奶

話說我做咗次inbody bodyfat得嗰6.5%
但我好撚肥 目測自己12 個肚meet到一層肥肉 inbody感覺好伏

第二張圖係邊間館黎？
右邊放住咁多支bar ?
臺灣定係香港？

台灣女黎 唔知

好想女朋友一齊做gym
但佢剩係識食食食
好彩都夠力抱起佢

你青頭死毒撚？

算啦

以前由細到大都做開運動
入咗u之後做咗兩年廢青變咗個小肥仔
當時發覺完全頂唔順自己有肚腩呢個情況
所以的起心肝走咗去做gym
當年女朋友係勁懶見唔願做運動果d
然後我因為成日去做gym返學而佢又唔做
最後就因為小見所以分咗手

然後自己雖然唔係話要做健美先生/運動員
但係自從做咗gym之後都開始更著重健康
戒油鹽糖 (唔飲凍飲淨飲熱檸水), 唔再食零食甜品
一星期最小都做4~5日gym
個人比人位1fit咗勁多
然後依家覺得揀對象都想揀返個一齊做運動嘅

係呢件事上面有咩關係？
我講緊佢地嘅衣著係gym房適唔適合

都叫係康記做左兩年幾GYM，印象中真係得十個八個女仔會拎啞鈴操野，操得最多應該係覆機。叫操到有個SHAPE嘅真係得三幾個仲要睇落係平時有玩開其他運動。BTW想搵個肯做GYM嘅女仔真係難到痴筋

相

前排系explore見到呢條女都被吸引左
似係好陽光又日日去做gym
佢似係做左好耐但又完全唔大隻
個pat練得好勁下
可惜觀察左一排有男朋友

樓主你睇下係咪同你同一類人

我係女 幾鍾意睇女仔著sports bra做gym 如果有個靚背就不得了

Gym girl 先正

尖絲 一星期做三至五日尖，一兩日打波/跑步

健康嘅象徵

你地通常去邊做gym
通常喺屋企徒手或者加啲weight
但長遠嚟講都想搵間gym
身邊冇女性朋友係gym撚

灣仔康記個場幾靚

正啊

可以交往一齊gym 嗎

絲打 一模一樣！不過而家多數上group class 因為有時自己做好悶
同埋住個邊無咩靚gym

有冇葵青區既絲打去康文gym?
想揾buddy一齊做下 ... 指導下d動作咁

其實我諗另一個角度係... 係Gym房要識保護自己囉

呢句真
我去開嗰間康文
有幾個男仔加一個呀叔成日喺度討論在場嘅女仔
仲要唔係細聲嗰隻
真係唔知d 女仔點諗
利申：自己都有𥄫

我都見有人𥄫 仲好揚下，不過我都有𥄫，男女都𥄫，我係𥄫佢啲肌肉同點做

見到D師兄大隻就好自然望佢點做
利申：非基

做開運動既女 塊閪好緊

Group class都好有用架
可以操到你第日肌肉酸痛

某24小時gym

其實我一d都唔陽光

練到個羅友繞起

你留我加

我間gym大把女會只著sports bra
但化妝做gym真係未見過

好正

通常有操開個股會挺到

Yes 我係clean bulk
好多女仔都會clean bulk因為頂唔順增肌期發脹既自己
而加我體重好穩定好慢咁上升 睇落去仲係幾ok
叫做到達目標

見到d背心低胸到露埋成個波出黎
我見到其實有少少唔敢望

冇追post,
做尖同食得清兩件事黎wor
你實係有target先戒得清，平時唔食垃圾咁同fd食飯你點食？

有
全身你講得出既肌肉我都有做
Balance先好睇

做到目標既開心大於計營養素既麻煩

要計住食乜咪又係港女咁打下卡hea做下
咁樣都要開po話自己做gym

成個dresscode我只諗起 妖孽 兩個字

我曾經成功令到 兩個女仔 一個肯操背，一個操胸

唔會介意
做GYM 有益冇害
女仔雄激素冇咁易大隻
練到好線條都唔知幾正

成日見啲女做深蹲都好撚正

有樣有波有閪就冇問題喇
利申：塊閪要係處先得

咁睇你目標係咪咁難，真係要日日夜夜計足，呢樣唔可以食，個樣唔可以食先達成到喇

如果我女朋友係
譚仔唔食，m記唔食，kfc唔食，pizza唔食，掃街，食下甜品又嫌肥，煮個公仔麵又話唔健康乜乜乜咁煩就不了

每星期做測量見到進步都好開心

自己成日做開gym但女朋友就得把口, 又唔可以唔陪佢
搞到schedule亂曬

事實上clean bulk同dirty bulk增肌量係分別唔大
仲要計埋dirty bulk要cut會消肌
不過clean bulk要付岀更嚴格既飲食生活

咁我都相信一個clean food life 既女仔
都唔會同個咩垃圾都擺落肚仲自我感覺良好既男仔拍拖
同朋友岀街一餐半餐就唔會咩都唔食
但同男女朋友要食好多餐

最主要你係咩人就會群埋咩人玩架啦
你係唔注意飲食生活、小做運動既人
唔會媾到個注意飲食，成日gym既女朋友架

你唔好迫人做gym或者迫人餐餐同你一齊計kcal就ok